[長文9UP]吸收雨傘教訓

人一多咩豬都有
左膠就有位發功
要知到唔場唔係個個鍵盤戰士
人愈多就愈多冇經驗怕犯法怕受傷既花生友
佢地會係你估唔到既時候突然成為你地既負累

唔知再場有幾多人經歷過呢件事
當年反東北衝立法會撞爆牆撞爆玻璃個次
到我地要攻入去個陣泛民議員輪流上場
話入面已經休會佢地未來幫我地繼續爭取之類個D說話
然後叫大家坐底唱歌比D掌聲自己
然後大半既人個頭仲好興奮咁撞緊牆
呢家即刻放低晒手上既野乖乖坐底
然後就撞晒邪咁人地叫你唱歌就唱歌
人地叫你橋手就橋手
人地叫你訓低就訓低
人地叫你比差老遂個抬走就比差老遂個抬走
有好多知咩事既人走出煲底叫佢地快D走唔好跟班左膠癲
但個班人就真係撞左邪咁豪無反應咁比差佬遂個抬走
佢地一路比龜抬一路跟住泛民議員嗌口號
有冇人知佢地咩心理狀態?

如果係魚蛋革命我唔信個幾百人入面有半個呢D傻仔
但睇下雨傘運動會
睇下你地而家身邊個幾萬人
佢地9成9都係呢D人
只要有人衝出黎講句邊個衝邊個鬼佢地就會信
只要有人衝出黎講句遍地開花佢地就會乖乖返屋企

經過咁多年既教訓大家仲唔明咩
泛民就係中共既代理人
呢個唔係派系抹黑
經過咁多年佢地都堅持帶頭做最冇效最有害既野
並抹殺一切威脅佢地領導地位既野
維持佢地霸住個位唔做野到千秋萬載
你認為佢地係真心ON9?

泛民民陣同佢地下面一眾左膠分支會係往後既日子不斷煽動多數缺乏覺悟既人去互相猜忌使群眾無力化

唔好忘記我地同緊咩人玩
共產黨係踩住上億條屍體上位
使十幾億人妻離子散家破人忘黎保住個位
即使犧牲上你地700萬係佢地眼中不過係個零頭
槍桿子出政權係佢地唯一既語言
使權威受挑戰就係佢地既滅亡
使多數人絕望就係佢地既管治手段
係佢地龐大鎮壓機器面前你地唔會有任何野可以令佢地屈服
愈大反抗愈大鎮壓
泛民只係佢地呢套鎮壓機器既第一壓
最終即使一個核彈掟落黎佢地都唔會有任何悔疚
呢樣就係我地面對緊既野
所以左膠會好中意用一個論點
你只要做左某D野警方既武力就會升級佢地會出摧淚氣出橡膠彈
到時我地就會唔夠打我地就會失敗
呢個係好有趣既論點
成套鎮壓機器佢地一直係到架嘛
佢地唔會明明有能力將你地鎮壓落去而唔做
而只係因為你地態度良好就接受你地既意見而放棄佢自己既意志
而事實係無論你地做D咩佢地都只會將武力遂步升級直至將你地鎮壓落去黎完成佢地既意志
並使你地對社會感到無力接受自己只係個卑微既奴隸從此逆境順受苟且偷生落去
如果你接受呢套論點既你一開始行出黎做咩呢
既然你承認你所做既一切注定徒勞既咁你又咁熱充於參與其中又為咩呢

鬼
左膠就係鬼

記住雨傘既教訓
記住過去咁多年失敗既教訓

你可以唔支持 但唔需要去反對
你可以唔參加 但唔好去阻止
發揮每個人既主動性
使政權既鎮壓機器疲於奔命直至崩潰
做到當年冇做到既野
建立臨時政府 組織人民武裝
國際社會唔會去幫班豬
直到你地向佢地証明到你係人

長文出PO冇人理